[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [285] 龍娘教是邪惡,尼祿教才是正義

lm

小間使

Vive la France

教主呢

龍娘教

沖田教是真理

女帝一人教留名

無cut quote

又變返金剛棒長度

正皮

正

哥斯拉

呢排好似少左嘈交

趕住返工

不過個樣似2014果隻

仲諗住會係舊版/真

你以為

禁唔到牙屌

嚇我唔到
熔山龍黎

至少係我面前少左先

番工好悶
無野做

又要出番e張圖

放假 係屋企撚緊貓貓

F91我愛機

成個觀感FIT哂
西布頓原來係你

番工同放假無分別

約左萬聖節喺cafe表演
其中一個做鬼

hack gu

奧凡

今集可以做同伴呀

攪咁耐
原來乜都唔駛做...
用返舊GOOGLE AC就課到...

聽聞新果章好短 似係純粹比老屎忽懷念下

出普鲁修卡先買

幾錢

8000yen 出年3月先出

但係壽屋

都未出，希望唔會啦
BTW 芭蕉上Vth form之後以前d武器全部唔用得

你就好啦

兩個爭緊尼托塊布

準備下潛

拎埋梅林果塊咪解決左問題

一路好玩

冇留意到 幾時開活動

聽日維完就開 好似係 又唔知延到幾點

係咪今日公佈有咩抽

有蝦娘抽

周街送架喎

嗯吶

咩工咁筍

出米蒂先買

龍娘何所欲

聖杯

所謂龍女教徒就係團結
我地龍娘教徒自成一族
不但精明能幹做野爽快
我地會重課金又會噯佢
龍娘何所欲
有冇教徒一齊改下

咩教會

唔知教主見到呢段野有乜感想

龍娘送左咁多年都係得教豬真心

去參加吉野家改歌啦

真心鍾意金閃

真愛！日男為「課金手遊」養偶像 簽下去當自衛官

呢D真系底比人鞭

如果Myroom張圖可以郁就好 變埋3D就最好

留名

唔知點睇左做"當衛宮"

I am the bone of my muramasa

人馬：我兩粒蛋呀……

我以後都係乖D 自問無咁多生命值硬接

人馬失去生殖能力 Tamamo獲勝

唔係掛，唔係一滴都有上億架咩？

佢直接攻擊生產腺 多多彈藥都無用啦

幾時先5點風

段藏絆禮係隻牛

又想有乜風呀

我覺得佢出得剪影嘅話今日應該無風
聽日直接開

今日5點應該公佈維護

羅馬巴4月amiami有無order?

想睇下刑部姬既美貌

唔知AMIAMI開過ARX7

等睇刑部姬係騎/弓綠AOE寶

唔知點解入埋場都拎唔到小櫻張禮

我黎明卿想知牙瑟王個胸甲咁突,係咪想裝假狗

教主我搵唔到
唔好話尼我連莫都未見過

有
Guda個set野 同埋私服csor

尼祿膠係新野定舊野黎
點解似曾相識

仲有3日，我要玩mario

希望聽日有

系

刑部姬應該係騎Or殺

都估到，唔緊要啦
thx

d價好似正常番可以出機

壽屋隻舊野，幫我訂埋
佢4月出
thx

你兩個又想點

係蒼月畫就得了

今晚返到屋企訂

個username 三四個字既好多都係有小小弱智

四+(三) 既點睇

高質會員lor 咁都要問
抵你四個字

應該同神父差唔多年紀既我覺得好尷尬

系...

老mk

神父傻逼

尼祿教徒留名

羅馬比我滅左了

變晒彈藥包

jep jep jep

出卡面未

想同酒吞仆野

點仆法

捉住對角

想知

55

用酒倒均酒吞全身

130左師匠BB喇

missing an A

識玩

正式由我黎決定

好強既氣

愛咸力

30正義

早腸放屁

刑部姬樣偷跑左 好索 想知pm me

廢氣

暗瘡肥婆

出咁多阿伯係時候出個阿婆出黎

收島風機械哥斯拉龍娘

幼女老太婆

Tamamo d朋友應該都有番咁上下

系..

賭10蚊豐臣秀吉

吾系甘牙

跟機十隻龍娘

反緊,佢出反多幾隻CSOR先唔反

本燈霸燈力放出
刑部姬係bba狐妖
機械龍娘係archer
道滿晴明係同一個人自演

冇西方色彩既萬聖節 稱不上係萬聖節
拒絕日本本土元素

重有七分鐘 風！

等睇當日維護前先放料

我決定用藍字真實

睇怕都係

綠放黎

唔係caster唔係綠sup

3.一部サーヴァントのバトルモーションおよび宝具演出の改修
※対象のサーヴァントは以下となります。
・カーミラ
4.一部サーヴァントのボイスリストの更新
※対象のサーヴァントは以下となります。
・アルトリア･ペンドラゴン(アーチャー)
・カーミラ
・玉藻の前(ランサー)

？

老龍娘都改模組先

大龍娘改模

龍娘不值一提

一般貨色

幾時改C狐bb模組

早知唔賣咁多大龍女 殺職得佢一位人材

抽刑部姬

龍娘(大)教

想追埋最後嗰隻奶光多

17萬聖pickup(日替)

個光炮模組一早要改啦
都唔知咩嚟

蝦娘呢

槍龍&大龍&新4星日替

前一日都唔講有咩抽有咩玩咁神秘

個個都準備25號 ALL IN 刑部姬
我好期待睇大家抽
祝人人25號中龍娘
利申 我果啲龍娘賣撚曬成年了

完全無性趣抽蝦娘pool all in巴御前

昆你d人抽哂奶光 再逼你再課

其實都幾仆街 雙限up幾隻新4星人搵水 再萬聖

暗瘡肥婆就決定用你啦

係時候準備up弓凜

咩料...
乜圖都唔出...

我諗起上年年尾到年頭既連環pick up

今晚課左奶光先 其他再算

神神祕祕咁
聽日一定出綠...

方

下，我keep住一有pool就有得賣

有奶光心甘情願skip萬聖啦😡

我都想追奶光寶五 不過係得個想字

呢個真,奶光各種方面都實用

聽日同後日單pick

Just do it

冇錢

在非洲 每三粒聖晶石就會變成綠方

深呼吸 再望下自己個銀包 check下自己個戶口
再睇下自己fd list班大腿
嗯....冷靜下來了

在歐洲 每三粒聖晶石就會變成一隻五星
利申身處非洲

梅林+孔明級綠SUP

=術csor

係女帝

每日一燈 唔燈唔舒服

見唔見到有咩問題

神父無守護到伊莉亞

咪on9

可以笑到幾時

有網上

咁惡做咩

去左邊到玩？

小圈子

啱啊

扑暈自己，聽日五點見

未定點五點見

課定幾Pack先

冇話醒左有得玩

7點啦我估

起身沖涼食個野晒唔多

Metalbuild特典送機code係咩玩法

正呀改模
佢同我走過第一章

Bandie日常

出靈衣啦

未到約定之日

課定先 個日會爆ser

邊到

L狐加voice
即係黎緊有千和嘅新沙煩啦

係尼祿既勝利

銀時巴咁快換定

我都set好左隊野，不過等聽日抽埋裝先轉

等埋聽日刑部姬出咗先課
不過都多數係追奶光

課定好d

臨陣磨槍無好野

講左有咩新野抽未

刑部姬同馬騮
一定係

茶茶老公

2日冇追po，有冇咩大事發生左 近呢幾個po

Tamamo9

唔撚係掛
mbon有呢部玩?

Feel到有l狐抽

我想抽農具渣

Shut up呀

咩叫農具

龍娘又贏

Why not用抽卡既石去回體🤔

400蘋果係倉

連貼活動內容都要拖
個活動分分鐘垃圾黎

咪加掉落數嘅禮裝囉

[FIGURE-006056-S001] Fate/EXTRA - Saber Extra 1/7 Complete Figure(Pre-order)
Apr-2018 9,860 JPY 2 19,720 JPY 198 Not in-stock

勤勉不足

點解會有咁多蘋果

好似保羅個次咁
營運停止投放資金比龍娘

有果喺身都喺weak

怠惰嘅證明

呢句真 我keep住0果

係咪有bug
每次開完柳生寶具啲動作都好似會慢咗

係你愈黎愈快

仲有百幾粒銅果

復刻果個蝦娘event 換完金狗已經唔想打，結晶都冇換

除左堆幾百粒既素材
我換曬

事實 高過20果已經要檢討下

啪果換埋棋

開game 玩到依家 無棄過game 有2百幾粒算係咁啦
上面有人4百粒

金果

使撚啪
後面悶到打左幾日強化QUEST同絆QUEST

開C狐pool啦好嗎

之前有位巴打送ac
而家日日輪住login打每日任務
出活動要仆街了

poor 係邊位巴打

無人叫你玩兩個

我覺得萬聖開果陣 尼祿寶寶要讓番topic位比タマモちゃん 尼祿寶寶唔好罵我

最好係刑部姬帶隻Tamamo9 再出埋C狐pool

Tamamo9全部都要抽應該都幾happy

正呀

咁係代表出要抽既角

我 今日成日無上網啱先login到

最驚佢唔出

清左啲十日前順手招下FD子
活動會掛活動禮同睇心情轉角掛
求大腿, 加左講聲

[url]ベア加左[/url]

啱

撳左URL

本體寶五 其他寶一算

自己ac有黑槍白槍梅林 唔捨得棄
但巴打個ac有L狐C狐B狐術尼祿

加咗

一個ac抽齊晒佢咪得囉

加左

0課非洲戰士

啱呀

其實保羅嗰次有咩問題
有劇情睇有送角唔洗洗錢唔洗農

小妹0捱左左2個月菠蘿包個acc終於有起色

竟然連活動有咩換都唔講
想打定D料都唔知打咩好

2個月係好撚快

生放個陣留白左講有野出但無講出咩,
D人期望太高,到出個陣

寶具動畫超快 正

睇到尾覺得幾攪笑

悶

Sugar daddy

收工未

劇情短還短，但搞笑得黎又合理

有冇巴打有絆禮孔明可以加

日日都loop

諗起送左俾C狐bb個手套俾C狐bb連埋尾掉左去虛數空間俾貓貓執左黎用

是日

明日25日から「Fate/Prototype 蒼銀のフラグメンツ」ドラマCD1巻が発売です。

11點更新data送垃圾裝

拍拖lu~ 拍拖lu~

負一

禾撞咗3次

Hkg sarajevo added

Tamamo 好鬼興奮

我指今次可能有咁短姐

B害

好悶 今晚玩咩好

290976444求絆禮孔明

玩丁丁

小太郎04原案
依家變左毒撚

玩撚猿

Tamamo先輩

酒呑ちゃんと頼光さんの精神年齢を肉体に反映させた

-15雷，比下面唔好笑ok？

diu li

夠鐘追埋last隻奶光

文西未突爆都放出黎

仲有絆裝

連登名
無add到

負10雷 唔好笑ok?

希望有生之年揾到張尼祿

實體定fgo內？

下次同Tamamo 番鄉下既話幫你望下

得閒幫你搵搵

本日第1巻が発売の「Fate/Prototype 蒼銀のフラグメンツ」ドラマ CD、続く第2巻が12月27日発売決定！タイトルは「Fate/Prototype 蒼銀のフラグメンツ Drama CD & Original Soundtrack 2 -勇者たち-」！ #sougin

打極都無燈升唔到玉藻貓

已經有生

係咪想要張蛋糕

有巴打同我同事去左老秋睇都無
亦無FD去中野睇

搵到先諗

第七章個關好好刷

好過冇 ，BTW已經盡刷綠粒

我係為追柳生而中多3隻奶光

頂你，你貼左出黎即係要聽埋先訓

未突爆最好唔好放出黎啦巴打
人地中完伏會DEL你

我係你就收返埋張文西同午餐

而家先四章尾

寶4唔嗲唔吊，抽埋佢啦

聽聽下應該瞓得著
我未放工添啦

你仲有萬聖節架 唔好聽台煮呢個惡魔講呀

抽埋佢

Weak 你又可以同牙介2人超特

Noba無限石

一直在玩命.jpg

Nobu咁多錢

＜今後開催予定のイベント情報＞

アニメイトフェア
開催期間：11月17日（金）〜12月17日（日）
開催場所：アニメイト

東京キャラクターストリートワゴンショップ
開催期間：12月12日（火）〜12月25日（月）
営業時間：10:00〜20:30（最終日25日のみ、18:00閉店）
開催場所：東京駅一番街 東京キャラクターストリート ワゴンショップ

FGO×サンリオカフェ
開催期間：2018年1月予定
開催場所：池袋予定

唔知wow左未

10幾pack10幾隻柳 3隻對魔忍

我唔打鳥.jpg

nobu....以後又多個大腿有寶五奶光

魔性特攻用返奶光

NOBA

Rich

我都係抽左4隻阿伯先中段藏

我目前都未試過一個月超過十pack
真係會怕翻唔到轉頭
nobu

Nobu

SORRY囉.比我抽晒
P.S抽左7PACK

非洲石果陣都無試過>10pack ？

非洲石個時最痴線一個月50pack

非洲石有
不過原價就冇

50pack

銀時呢

非洲石果陣試過一個月15

轉左D禮裝，聽日再cap比巴打們睇
BTW我想留石抽蝦娘節

呢到d人好離地
溝通唔到

職業:有錢佬

職業:富豪

我都覺

為所欲為.jpg

呢到得你地2個MK

已課等聽日抽

有錢系超能力者

有個壞消息出現左

一開波就由舊劍把口講666之獸

咩野

幫我課開金既巴打話拎左部電話去整
一段時間內課唔到

慘 睇開啲

係時候入返部Android

呼符啦

諗過啦 但咁樣既話碌爆卡都似
張恆生enjoy卡 個額有14萬8

Agger

唔關事 幫朋友買機票碌得多佢自己加大左個額

神父說好的戒課?

依家咪戒緊lor

15號去到今日 岩岩好戒左10日

靜謐個master

神父講野你都好信既

奶光單pick就已經忍唔到 笑左

奶光單pick幾吸引 認真

都未課

Yes 重可以搏段藏
點忍

一知道有朋友仔會黎就鬼咁開心

960673385
新手求好友

那有錢

食下樹皮咪得

睇埋聽日隻新野點 冇就抽奶光

Tamamo:好期待見到刑部姬ちゃん個樣

啲四星禮真係出嚟出去都係嗰幾張
虛數個機率係唔係調低過？

已經食緊

食二手飯

大學飯廿雞港紙有交易

姬川姬川

賴光實在大得太唔自然
所以就算係勁都唔想課
有一隻開左圖鑑就okay了

兩粒天鱗

光合作用 就黎得道成仙

奶光係超級萬金油....咩關都岩用咁濟

快D出埋Tamamo 摯友天鈿女咁Tamamo 係我番工果陣就無咁悶

真心正...

滅鱗？

可以攬住酒吞同奶光訓覺了

巴打係咪諗住訓天橋

如果今日個活動太垃圾
一定係神父既錯
神父課得唔夠多

搏到媽媽寶二

依度D人好rich好離地

依家已經好夠皮 唔知有咩想抽好
奶光同酒吞都寶二左

呢個真,話抽就抽到有

留錢等一七聖誕1粒

奶光寶五

我接受唔到

個個都金錢戰勝概率

係咪唔鐘意果種巨乳肉漫畫風？

我真係有諗過 但真係唔可以做壞規矩

又一隻退休

莉莉絲就可以？

d錢洗得開心就得啦
反正錢賺黎就係用黎洗

Paul我都諗過比杯佢
技好用寶具動畫又快

有無快撚左少少

係
正常size就夠了

太好用啦實在

下 任抽架喎

果兩個根本係保齡球黎

想留下錢買NS

Thor 2登已有仆街標題劇透 大家避一避好D

arm arm先講完張enjoy card可以cash out到14萬港紙
轉個頭話無錢

個陣貪過癮買左返黎而家都係封塵多

我要玩真5

巴打你當信用卡限額係現金？

唔可以玩到咁大架

條友會還得到架啦

典

等出PKM先買
應該差唔多鑽石珍珠復刻架喇

上次藍寶復刻我好失望

芬奇大將軍

真係勁

等緊睇你聽日開台抽

無石了

課咪有

睇下出乜柒先
希望跑狗到10點

神父我屌你老母

尊重 友善 包容

等活動

樓主係on9

準備好放d 龍娘喺第一排比人虐殺

早晨

祖 今日實mo遲

早

不鳥 我對住佢真喺有陰影 一車車

早知唔跟提拉寶寶跳舞

All in 咗60石 寶二都冇

跟左會點？

跟咗喺出貨 但喺出牙伯多

唔明點解要整阿伯，整個正太或奶妹好過啦

唔明點解要整女人，轉曬仔就最好

阿伯先正

基佬銀時

我冇阿伯，唔知佢正係邊

成熟 穩重 技術好

細蚊囝

我覺得阿伯好似普京

係乜
我幾鐘意喎

泥水次郎長

寶五埋

阿伯應該算係fate入面人設同史實比較相似果個

佩服，六體投地

忽發奇想，如果fgo cross over 來自深淵就好啦

靈三感覺似史料見到既人像畫

感覺好似係刺身大會

龍肉放題

yip added

祖

我都覺得幾好
但買之前期望有埋對戰開拓區

果時見到d 新mega 寵，已經勁期待

ORAS好正wo

咁多人都寶5媽媽

組

蘿莉正d

Add緊

低血壓Add jor

我終於added到三巨頭啦

我只係普通新手黎

三巨頭有四個

By西野

好撚正

你玩咁多驚架

又錯過機會

手機得三隻長玩 FGO 少前 仲有隻地下城

頭兩隻D活動時間好夾 成日互換 後面貪佢AUTO同派好多石

Fgo login拎石抽抽抽
真正有心玩得少前

咁你咪撚玩FGO啦

幾點開始維？

70分鐘後

1900 入得game已經好滿足

D體 到8點就會爆

好清體

我hi

死開啦老嘢 咪斬美海

有份逼爆個ser派石架 多謝都無句

構圖好正

笑左

美海：

好啦 但係明顯係個薯仔ser

美海：你咪埋嚟

me

又到左蝦娘活動嘅季節

又要熄聲換野

唉

咁活潑都反

最恐怖係熄咗都有聲

真係好嘈

#scared#繞梁三日

咪係

那一天，人類終於想起了蝦娘的恐怖

胖虎

又高音又大聲,仲可以連串唔停咁講

聲優配得好

叫Tamamo電到佢出唔到聲

體已清
祝大家開ser一符中五星

可以開盤了

幾點開ser

7點

Extella成日阻住我睇C狐bb同扎比子LOVE LOVE

就到執笠都未放風既😤

8 點, 送3石比你一抽當SORRY

一陣又彈d歐洲人話3星中5星人

叫我？

feel 到今次會準時開ser

海狗time

3 粒都唔比你, 課啦柒頭

佢唔係諗住開SER果時先出料啊

Tamamo興奮到尋晚訓唔著 搞到我都無得訓

有無咁神秘啊

要自己入GAME睇

成日見個同事 係到畫狗哥同紅a

早兩日叫佢話隻野俾我

今日就收到貨

紅A呢

風呢 屌你咸川

勁到

識畫畫真係好

等開ser

女同事？

仲諗住玩住mario 等維護

收嗲啦海豹

我朋友畫俾我

一隻Tamamo 兩隻Tamamo 三隻Tamamo

寶物get

懶神秘

幾日無清體

食飯開主線成堆劇情關唔扣體
返歸ps4
好浪費

已經決定左係綠色輔助騎職龍女

叫幾聲嚟聽吓

我希望新5星可以挑戰藍企鵝寶座

ios有更新了

醒下啦

玩緊RO

係時候升100lv龍娘

騎職sup

我冇黑a架

仲未入到

邊到有咁快

都話冇黑a

一符狗良美正仆街🤡🤡🤡🤡

收到風了

仆街 琴日係邊條撚樣post尼祿唱歌

我哼咗成日バトル バトル

是咪艾蕾會空降

唔係

大家症狀不輕

啪施嚕~啪施嚕~

重睇 FATE/ZERO，好虐心………
LANCER 又係咁慘………
最舒服都係RIDER果PAIR人………

Caster 組兩次都出真愛

下 最慘係大帝wo

最舒服係神父同金閃

大帝收左佢master, 向fate stay night Saber 個Ending致敬

好似係

係

收島瘋

海狗將全面進場

難道...課不課金都同樣 才稱得上是非洲

一符中左

修到幾點?

果然係教會聖職者

笑什麼 你都係呀天草

我無唱歌

中

小巴

艾

好悶啊d採集任 想請槍

入game 冇寫時間...

話唔定5點準時

我係未來番黎

又笑me 真喺好難頂

蛤史呢梳依哦~
卡些囉唷哦兒~

真係好洗腦

我家有隻乾物鬼

同問
個fd carry緊我個acc去緊京都嗰間

捨得講個pool有咩未

4星槍龍娘,4星大龍娘同5星刑部姬?

開ser先會update架啦

咸川正一食屎狗

無寫維到幾點

龍娘pick up
第一次咁想射歪

金膠

如果刑部姬個樣似龍娘, 姐係沖田同綿被王一樣樣咁,大家仲抽唔抽,

idog有得更新了

成套戲係度地下情，最後出黎搶BOSS ITEM

更新左 等等等等

最衰都係時臣搞唔掂自己條靚同自己既沙凡

對fz caster無印象

俾佢見到fap隻j德肯定激到佢爆血管

唔見左引繼, send e-mail 搞緊, 大腿們唔好delete我住

咩名

HKG戒J

寶5

孤9寒

抽 C狐bb鍾意我就抽

發姣

性女

好撚悶 出啲情報J下先得唔得呀

岩牙

撚住貓貓等開ser

會唔會有五星龍女

反正都係 棄game啦

好呀 刑部姬4星仲好

Mario

需要更多的龍娘

我就睇下一陣龍娘如果要抽嘅話仲有幾多教徒

從來都沒有

我感覺到了

安倍晴明...

我預見到我三石中

綠方

黑貞土人俾咗錢了

風呢

燈走左

蝦娘真係好煩
出左咁多隻都仲係4星

出5星龍娘你班教徒抽未

牙介牙介 嚟緊fmp隻ps4 game會唔會買

中左

風

5點

滅教

咁神秘既 出開ser告示都唔講咩角

可能真係冇新5星!!

5點 睇死佢延

訓到岩岩先起身，體都冇清

5點冇乜可能

有得唔買

死都唔講出咩POOL

討伐龍娘

佢而家講準時5點, 會唔會開一陣又突發搶修

垃圾龍娘

裁きの時だ。世界を裂くは我が乖離剣！
受けよ！ 『 天地乖離す開闢の星 』！！

連續三年 萬聖活動延期

講pool啲野啦 更新5點開 真係得咩

有邊次冇延期冇搶修

講唔講你班豬都係照抽

好似冇

係紅A先抽

勁過支咖喱棒

出龍娘5星我課又點話

送5星呢

抽完五星龍娘都唔升咖啦你地班偽教徒

要

十幾個杯係倉

姐係有130晒之前果三隻啦

我早兩個月先玩

咁都有兩隻你要130

公審

係小圈子

冇up 中都中唔到 劍果隻升緊

收島風 5星女帝 蘿莉4星

係小姐姐

魔槍

槍龍任抽都抽唔到

日日都燈女帝

信じる心はあなたの魔法よ！

今次係佢架啦

收到風5星殺 綠髮眼鏡宅女

最好好似P5個雙葉咁

到6點

日本時間 6點

我相信5點開❗️

女帝唔可以係小姐姐咩

女帝出就cosplay

咁唔好出唔該

肯定唔係綠卡sup

大家姐

快

cos女帝

我cos天草
我再搵人cos女帝

5點有公告望下都好啦

GAY

mk介係咪要arx7

火鳥巴係咪有經驗

8 mins left

仲有8分鐘

搵另一個神父幫幫你

諗返起動漫節張圖

頂帽怪怪地

太靜 肯定有問題

秘書姬

宅女

狗也不🍆

G持

神父可以延長記錄了

抽左先算

唔係2隻新咩

蝦娘

有?

有潛力04會好撚正

amiami唔係仲有得訂咩

蝦尾 不了

點解唔係小埋...

冇load到圖睇錯

好彩mo馬嬲 唔喺又要破費

抽禮裝算......

等你個妹出

眼鏡

中!

撚

想知刑部G就係真名?

入得

瘋狂跑狗

得30抽睇下執唔執到雞

得主線要估名

女...

jm9無限data更新

等巨頭門抽完睇下靈四咩樣算

做乜撚，一入到TOUCH SCREEN叫我DL DATA返TITLE，點知係咁LOOP

入唔到

垃圾game

想俾錢佢洗都唔得

笑4

又可以再修

係咁data更新

iOS無限loop叫你down data

咸川好波!

kill app再入

an狗都係

An 85%

AN SAME

work

kill過無料到

機巧龍娘不會...

除左跑狗之後又創新花式

無限DL DATA做乜鳩啊

入左

無限輪迴

不會想要

HO 7

KILL過冇料到呀

圖啦

係咁LOOP

蝦娘柒到呢

完

無限dl data係咪ios朋友仔

loop個d重開隻game

抽左10抽又緊急維護

緊急維修!!!

拉左1下緊急維護

緊急MAIN?

緊急維修中

再創傳說 奇蹟之六分

石修

辣殺

好波!!!!!!!!!!

10抽之後又維修
石修

入左去抽左下 保底4星 回溯得唔得 懷疑有BUG

想派石咪出聲...但我爆體呀

咸川係撚狗方面真係勁

又維護

呢樣真

辣殺營運

又係阿殺先

same

維護黨既勝利

隻蝦娘樣衰到

又有石收

抽左一下
大龍娘 中左BUG

10抽完即刻維護

C狐BB D朋友仔咁多殺職 唔怪得佢成日都知我做緊乜啦

張南丁禮正到

挑戰1001...

蝦教朋友點睇隻機械龍娘

TAMAMO:

係咪即係C狐同清姬個friend

筆友

係個6分鐘抽到真係癡撚線

有冇咁快中呀

做咩係橫樑上面

咁短時間都有人中到

眼鏡 不了

今次event冇龍女 當冇睇過

咸狗

天守 = 屋頂

唔通第一隻Charge 50np既殺職

A+ EX A++

一定係

蝦娘教友出句聲

兩張都係轉貼

得1招技睇就話挑戰1001

點解機械nobu 咁得意，機龍就

披風個面具係咪遲D會帶

傳說中既綠放

綠十卜?

綠

入到未

當我無講過

慳返,轉心等2017聖誕

全體 不了

咩呀 今個event冇龍女呀

綠魔放

你地全部唔撚好抽呀

綠sup

未有得抽

唉 要食樹皮

綠sup都好合理 呢度成日燈話要出綠sup

綠sup NP技同變化？

好柒

不過睇埋技組先再講，得招寶係sup都冇意思

4，5星都係殺
抽個陣咪話唔刺激

有NP技 應該有得連發掛

咁蝦娘又係咩色打手呢

全體綠卡唔好用武則天

彩圈就唔撚驚啦

SKIP住黎抽架喎 點刺激

朋友仔

自叉100就癡線啦

加自身防 加np 減人防
睇落唔差得去邊
寶具加防加最大hp都唔差

自叉50就夠了

我得一隻綠寶打手莉莉絲
仲要識得寶具自buff綠卡
諗唔到有咩需要再抽呢隻

一張收藏

今個event冇龍娘

睇黎搶咗女帝綠sup位

咁樣同梅林差太遠
啲綠卡咁廢點樣都要大buff佢地

小心有背刺...

我除左殺全職都有四五星可用

係6分鐘內入到

抽咗無賓周呀你

唔好俾我見到你遲D掛出黎呀

有pool2呀

戇鳩自buff完唔可以再buff架

邊個CV？

神父講野不嬲唔信